今年64集會，係為左打國際戰綫，幫吓佢地記起31年前發生過咩事

利申咗先
我對上三年都係杯葛支聯會嘅集會

但今晚嘅意義在於喚起西方世界嘅回憶
記翻起31年前天安門廣場發生咩事
西方世界曾經匪夷所思嘅大屠殺

現時全球反中情緒高涱
話唔定香港人聽日又可以上國際頭條

香港人應努力煽風點火
今晚見

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

自推